Title: 株式会社キュラーズが、EZSMSを利用したSMS配信を導入
Date: 2014-08-20 11:10
Author: Aiko Yokoyama
Tags: ezsms, smsのapi配信, 株式会社キュラーズ, ショートメール
Slug: quraz-ezsms-usecase

[株式会社キュラーズ](http://www.quraz.com/)(本社:東京都品川区、代表取締役社長　スティーブ・スポーン)は、株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドラ）の運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入しました。 

以下は株式会社キュラーズ担当者からのコメントです。

> 弊社は”きれい・安心・便利”なトランクルーム　キュラーズを全国10都市で運営しております。SMSを利用することによりユーザー様に迅速かつ効率的にお知らせ等を通知できるようになりました。EZSMSは配達状況(Successfully sent, failed or in-progress)をトラッキングできるので効率的にSMSを利用することができます。

【株式会社キュラーズについて】

![キュラーズロゴ]({filename}/images/client-logos/quraz.jpg)

住所：東京都品川区大崎3-5-2 エステージ大崎3F  
代表：代表取締役社長　スティーブ・スポーン  
設立：2001年8月2日  
URL：[http://www.quraz.com/](http://www.quraz.com/)

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

